搭緊巴士有個桃碌左尼我腳邊點算好？

我坐巴士上層最前排
無啦啦feel到有野撞到隻腳
望一望原來係個桃...
再望下後面d人全部都無反應
我可以點做
個桃仲係我腳邊

食咗佢

one touch 彈比下一排

尼你老母

踢番去後面

帶返屋企

切開佢

有個桃太郎

大聲話：個桃好好味！！